如果有日解放軍去清掃黑警

發夢有日政府承認黑警濫權清掃，黑警不服武力反抗和要脅市民，政府啓動基本法機制請解放軍制服黑警，你受唔受？
受
唔受